喂印度仔 個炸魚薯條都認真麻麻哋喎

利申咗先 手震影到咁柒

個炸粉太厚 舊魚無味 他他醬食完個口勁擸

早知叫燒雞算

聽日試下先 都未食過呢個

唔駛試都得嘞 真係唔掂

Ok 你試左著仔沙律未

未
邊個餐先會有薯仔沙律

好似係e
好正